Ik kuste het dierbare rood billen die allemaal bedekt waren met striemen en die eruit zagen als rauw vlees, maar er was geen bloed getrokken.
We woeien haar met onze zakdoeken, die zij zei was een heerlijke opluchting.
Binnen een paar minuten begon ze te kronkelen haar billen in een staat van opwinding en schreeuwde het uit "Lieve Charlie, duw je lul in mijn kut, het begint lang te duren voor een fuck. "
Ik wilde niets anders dan dit om onmiddellijk te handelen, voor de aanblik van haar bloot Bum had mijn lul al zo stijf als ijzer laten staan.
Ze hief zichzelf op op haar handen en knieën, de achterkant van haar kut presenteren, en Ze vertelde me dat het daar was, ze moest het meteen hebben.
Ik stortte neer op de het gevest in een ogenblik, want ze was zo sappig en vochtig alsof ze had uitgegeven, waarvan het meer dan waarschijnlijk was dat dit het geval was.
Zeer weinig krachtige stoten van mijn kant, gedetacheerd door energieke actie op de hare, en ze bracht opnieuw door met een gil van verrukking en met bijna een druk op mijn lul pijn doen.
Ze pauzeerde nauwelijks even voordat ze uitriep - "Steek door, beste Charlie, duw het verder als je kunt, ik ben aan het branden met verlangen. "
Ze wriemelde haar achterkant op alle mogelijke manieren in de meest wulpse en heerlijke manier, en toen ze de crisis voelde naderen, door de verhoogde zwelling en hardheid van mijn pik evenals de eigenaardige elektrisch effect op het moment, ontmoette ze mijn overvloed aan sperma zo overvloedig een ontlading die letterlijk is uitgespuwd en mijn kabeljauw heeft overstroomd en dijen.
Ze hield me stevig vast en liet me niet terugtrekken tot ik ik heb zelf vier keer doorgebracht en ten minste zeven.
